<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<suite>
	<id>S34</id>
	<name>Master</name>
	<description></description>
	<sections>
			<section>
		<name>Kaprilevskaya</name>
		<description></description>
						
		<cases>
									
						<case>
				<id>C4598</id>
				<title>Проверка возможности выбрать каждый стандартный напиток</title>
												<template>Test Case (Steps)</template>
																<type>Functional</type>
																<priority>Critical</priority>
																<estimate></estimate>
																								<references></references> 
																				<custom>
										<automation_type><id>0</id><value> None</value></automation_type>
										<steps_separated><step>
<index>1</index><content>В колонке Coffee нажать на кнопку “0.2 л 50 Р” и проверить правильность отображения данных в появившемся ниже списке.
![](index.php?/attachments/get/4532)
</content><expected>Поле с изображением пустого столика и надписью &quot;Этот столик еще ничего не заказал&quot; меняется на табличку с выбранным напитком и его параметрами. Данные с кнопки выбора напитка (Coffee “0.2 л 50 Р”) и данные в появившейся табличке совпадают.
![](index.php?/attachments/get/4533)
</expected></step>
<step>
<index>2</index><content>В колонке Nuka-Cola нажать на кнопку “0.2 л 50 Р” и проверить правильность отображения данных в списке.</content><expected>В табличку добавляется пункт Nuka-Cola “0.2 л 50 Р”. Данные с кнопки выбора напитка (Nuka-Cola “0.2 л 50 Р”) и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>3</index><content>В колонке Nuka-Cola нажать на кнопку “0.5 л 70 Р” и проверить правильность отображения данных в списке.</content><expected>В табличку добавляется пункт Nuka-Cola “0.5 л 70 Р”. Данные с кнопки выбора напитка (Nuka-Cola “0.5 л 70 Р”) и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>4</index><content>В колонке Slurm нажать на кнопку “0.2 л 70 Р” и проверить правильность отображения данных в списке. </content><expected>В табличку добавляется пункт Slurm “0.2 л 70 Р”. Данные с кнопки выбора напитка (Slurm “0.2 л 70 Р”) и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>5</index><content>В колонке Slurm нажать на кнопку “0.5 л 90 Р” и проверить правильность отображения данных в списке. </content><expected>В табличку добавляется пункт Slurm “0.5 л 90 Р”. Данные с кнопки выбора напитка (Slurm “0.5 л 90 Р”) и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>6</index><content>Удалить последние два пункта из списка, нажав на “Х” у соответствующих позиций
![](index.php?/attachments/get/4534)
</content><expected>Пункты Slurm “0.2 л 70 Р” и Slurm “0.5 л 90 Р” удалены. Список состоит из трех пунктов.</expected></step>
<step>
<index>7</index><content>В колонке Nuka-Cola нажать на кнопку “1 л 85 Р” и проверить правильность отображения данных в списке.</content><expected>В табличку добавляется пункт Nuka-Cola “1 л 85 Р”. Данные с кнопки выбора напитка (Nuka-Cola “1 л 85 Р”) и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>8</index><content>В колонке Slurm  нажать на кнопку “1 л 110 Р” и проверить правильность отображения данных в списке. </content><expected>В табличку добавляется пункт Slurm “1 л 110 Р”. Данные с кнопки выбора напитка (Slurm “1 л 110 Р”) и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
</steps_separated>
									</custom>
							</case>
												
						<case>
				<id>C4599</id>
				<title>Проверка возможности выбрать каждый напиток на розлив</title>
												<template>Test Case (Steps)</template>
																<type>Functional</type>
																<priority>Critical</priority>
																<estimate></estimate>
																								<references></references> 
																				<custom>
										<automation_type><id>0</id><value> None</value></automation_type>
										<preconds>Очистить список заказов, закрыв и снова открыв программу</preconds>
										<steps_separated><step>
<index>1</index><content>В колонке Nuka-Cola нажать на “V” в пункте “купить на розлив”.
![](index.php?/attachments/get/4535)
</content><expected>Для колонки Nuka-Cola открылось выпадающее меня с ползунком для выбора объема от 0,2 до 10 литров, пунктом &quot;цена со скидкой&quot; и зеленой кнопкой &quot;Готово&quot;
![](index.php?/attachments/get/4536)
</expected></step>
<step>
<index>2</index><content>В открывшемся меню с помощью ползунка выбрать объем 0.2 л, нажать “Готово” и проверить правильность отображения данных в списке.</content><expected>Поле с изображением пустого столика и надписью &quot;Этот столик еще ничего не заказал&quot; меняется на табличку с выбранным напитком и его параметрами. Данные из пункта &quot;купить на розлив&quot; (Nuka-Cola “0.2 л 50 Р”) и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>3</index><content>Выбрать с помощью ползунка объем 5 л, нажать “Готово” и проверить правильность отображения данных в списке.</content><expected>В табличку добавляется пункт Nuka-Cola 5 л. Данные из пункта &quot;купить на розлив&quot; и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>4</index><content>Выбрать с помощью ползунка объем 10 л, нажать “Готово” и проверить правильность отображения данных в списке</content><expected>В табличку добавляется пункт Nuka-Cola 10 л. Данные из пункта &quot;купить на розлив&quot; и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>5</index><content>В колонке Slurm нажать на “V” в пункте “купить на розлив
![](index.php?/attachments/get/4537)
</content><expected>Для колонки Slurm открылось выпадающее меня с ползунком для выбора объема от 0,2 до 10 литров, пунктом &quot;цена со скидкой&quot; и зеленой кнопкой &quot;Готово&quot;
![](index.php?/attachments/get/4538)
</expected></step>
<step>
<index>6</index><content>Повторить шаги 2 и 3 для колонки с напитком Slurm</content><expected>В табличку добавляется пункт Slurm 0.2 и 5 л. Данные из пункта &quot;купить на розлив&quot; и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>7</index><content>Удалить последние три пункта из списка, нажав на “Х” у соответствующих позиций.</content><expected>Пункты &quot;Nuka-Cola 10 л&quot;, &quot;Slurm 0.2 л&quot; и &quot;Slurm 5 л&quot; удалены из списка заказов.</expected></step>
<step>
<index>8</index><content>Выбрать для напитка Slurm с помощью ползунка объем 10 л, нажать “Готово” и проверить правильность отображения данных в списке</content><expected>В табличку добавляется пункт Slurm 10 л. Данные из пункта &quot;купить на розлив&quot; и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
</steps_separated>
									</custom>
							</case>
												
						<case>
				<id>C4600</id>
				<title>Проверка возможности добавить один напиток в список и перейти к оплате</title>
												<template>Test Case (Steps)</template>
																<type>Functional</type>
																<priority>Critical</priority>
																<estimate></estimate>
																								<references></references> 
																				<custom>
										<automation_type><id>0</id><value> None</value></automation_type>
										<preconds>Очистить список заказов, закрыв и снова открыв программу</preconds>
										<steps_separated><step>
<index>1</index><content>В колонке Coffee нажать на кнопку “0.2 л 50 Р” </content><expected>Поле с изображением пустого столика и надписью &quot;Этот столик еще ничего не заказал&quot; меняется на табличку с выбранным напитком и его параметрами. </expected></step>
<step>
<index>2</index><content>Проверить наличие желаемого напитка в списке</content><expected>Выбранный напиток присутствует в списке. Данные с кнопки выбора напитка (Coffee “0.2 л 50 Р”) и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>3</index><content>Нажать на кнопку “Перейти к оплате”</content><expected>Открывается второе окно приложения с оплатой заказа.
![](index.php?/attachments/get/4539)
</expected></step>
</steps_separated>
									</custom>
							</case>
												
						<case>
				<id>C4601</id>
				<title>Проверка возможности формирования очереди из нескольких напитков (3 штуки) установленного объема и дальнейшего перехода к оплате</title>
												<template>Test Case (Steps)</template>
																<type>Functional</type>
																<priority>High</priority>
																<estimate></estimate>
																								<references></references> 
																				<custom>
										<automation_type><id>0</id><value> None</value></automation_type>
										<preconds>Очистить список заказов, закрыв и снова открыв программу</preconds>
										<steps_separated><step>
<index>1</index><content>В колонке Coffee нажать на кнопку “0.2 л 50 Р” и проверить наличие выбранного напитка в списке заказов</content><expected>Поле с изображением пустого столика и надписью &quot;Этот столик еще ничего не заказал&quot; меняется на табличку с выбранным напитком и его параметрами. Выбранный напиток присутствует в списке. Данные с кнопки выбора напитка (Coffee “0.2 л 50 Р”) и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>2</index><content>В колонке Nuka-Cola нажать на кнопку “0.5 л 70 Р” и проверить наличие выбранного напитка в списке заказов</content><expected>В табличку заказов добавляется пункт Nuka-Cola “0.5 л 70 Р”. Данные с кнопки выбора напитка (Nuka-Cola “0.5 л 70 Р”) и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>3</index><content>В колонке Slurm  нажать на кнопку “1 л 110 Р” и проверить наличие выбранного напитка в списке заказов</content><expected>В табличку заказов добавляется пункт Slurm “1 л 110 Р”. Данные с кнопки выбора напитка (Slurm “1 л 110 Р”) и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>4</index><content>Проверить наличие желаемых напитков в списке</content><expected>Все выбранные напитки присутствуют в списке заказов</expected></step>
<step>
<index>5</index><content>Нажать на кнопку “Перейти к оплате”.</content><expected>Открывается второе окно приложения с возможностью оплатить заказ.</expected></step>
</steps_separated>
									</custom>
							</case>
												
						<case>
				<id>C4602</id>
				<title>Проверка возможности формирования очереди из нескольких напитков (5 штук) установленного объема и дальнейшего перехода к оплате.</title>
												<template>Test Case (Steps)</template>
																<type>Functional</type>
																<priority>High</priority>
																<estimate></estimate>
																								<references></references> 
																				<custom>
										<automation_type><id>0</id><value> None</value></automation_type>
										<preconds>Очистить список заказов, закрыв и снова открыв программу</preconds>
										<steps_separated><step>
<index>1</index><content>В колонке Coffee нажать на кнопку “0.2 л 50 Р” </content><expected>Поле с изображением пустого столика и надписью &quot;Этот столик еще ничего не заказал&quot; меняется на табличку с выбранным напитком и его параметрами. Данные с кнопки выбора напитка (Coffee “0.2 л 50 Р”) и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>2</index><content>В колонке Nuka-Cola нажать на кнопку “0.5 </content><expected>В табличку добавляется пункт Nuka-Cola “0.5 л 70 Р”. Данные с кнопки выбора напитка (Nuka-Cola “0.5 л 70 Р”) и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>3</index><content>В колонке Slurm  нажать на кнопку “1 л 110 Р” </content><expected>В табличку добавляется пункт Slurm “1 л 110 Р”. Данные с кнопки выбора напитка (Slurm “1 л 110 Р”) и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>4</index><content>В колонке Nuka-Cola нажать на “V” в пункте “купить на розлив”</content><expected>Для колонки Nuka-Cola открылось выпадающее меня с ползунком для выбора объема от 0,2 до 10 литров, пунктом &quot;цена со скидкой&quot; и зеленой кнопкой &quot;Готово&quot;</expected></step>
<step>
<index>5</index><content>Выбрать с помощью ползунка объем 5 л и нажать кнопку “Готово”.</content><expected>В табличку добавляется пункт “Nuka-Cola 5л”. Данные из пункта &quot;купить на розлив&quot; и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>6</index><content>В колонке Slurm нажать на “V” в пункте “купить на розлив”.</content><expected>Для колонки Slurm открылось выпадающее меня с ползунком для выбора объема от 0,2 до 10 литров, пунктом &quot;цена со скидкой&quot; и зеленой кнопкой &quot;Готово&quot;</expected></step>
<step>
<index>7</index><content>Выбрать с помощью ползунка объем 5 л и нажать кнопку “Готово”.</content><expected>В табличку добавляется пункт “Slurm 5л”. Данные из пункта &quot;купить на розлив&quot; и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>8</index><content>Проверить наличие желаемых напитков в списке</content><expected>В списке есть все выбранные напитки.</expected></step>
<step>
<index>9</index><content>Нажать на кнопку “Перейти к оплате”.</content><expected>Открывается второе окно приложения с возможностью оплатить заказ.</expected></step>
</steps_separated>
									</custom>
							</case>
												
						<case>
				<id>C4603</id>
				<title>Проверка возможности формирования очереди из нескольких одинаковых напитков (4 штуки) установленного объема и дальнейшего перехода к оплате.</title>
												<template>Test Case (Steps)</template>
																<type>Functional</type>
																<priority>Medium</priority>
																<estimate></estimate>
																								<references></references> 
																				<custom>
										<automation_type><id>0</id><value> None</value></automation_type>
										<preconds>Очистить список заказов, закрыв и снова открыв программу</preconds>
										<steps_separated><step>
<index>1</index><content>В колонке Coffee нажать на кнопку “0.2 л 50 Р” четыре раза</content><expected>Поле с изображением пустого столика и надписью &quot;Этот столик еще ничего не заказал&quot; меняется на табличку с четырьмя выбранными напитками и их параметрами. Данные с кнопки выбора напитка (Coffee “0.2 л 50 Р”) и данные в появившейся табличке совпадают.</expected></step>
<step>
<index>2</index><content>Проверить наличие желаемых напитков в списке</content><expected>Все четыре выбранных напитка присутствуют в списке</expected></step>
<step>
<index>3</index><content>Нажать на кнопку “Перейти к оплате”.</content><expected>Открывается второе окно приложения с возможностью оплатить заказ</expected></step>
</steps_separated>
									</custom>
							</case>
												
						<case>
				<id>C4604</id>
				<title>Проверка невозможности формирования очереди из нескольких напитков (6 штук) установленного объема</title>
												<template>Test Case (Steps)</template>
																<type>Functional</type>
																<priority>Critical</priority>
																<estimate></estimate>
																								<references></references> 
																				<custom>
										<automation_type><id>0</id><value> None</value></automation_type>
										<preconds>Очистить список заказов, закрыв и снова открыв программу</preconds>
										<steps_separated><step>
<index>1</index><content>В колонке Coffee нажать на кнопку “0.2 л 50 Р” два раза</content><expected>Поле с изображением пустого столика и надписью &quot;Этот столик еще ничего не заказал&quot; меняется на табличку с двумя выбранными напитками и их параметрами (Coffee “0.2 л 50 Р”).</expected></step>
<step>
<index>2</index><content>В колонке Nuka-Cola нажать на кнопку “0.5 л 70 Р” два раза</content><expected>В табличку списка заказов добавлены два напитка (Nuka-Cola “0.5 л 70 Р”).</expected></step>
<step>
<index>3</index><content>В колонке Slurm нажать на кнопку “1 л 110 Р” два раза</content><expected>В табличку списка заказов добавлен один Slurm “1 л 110 Р”. Второй такой же напиток программа не дает добавить.</expected></step>
</steps_separated>
									</custom>
							</case>
												
						<case>
				<id>C4605</id>
				<title>Проверка правильности расчета цены и применения скидки для напитков на розлив</title>
												<template>Test Case (Steps)</template>
																<type>Functional</type>
																<priority>Critical</priority>
																<estimate></estimate>
																								<references></references> 
																				<custom>
										<automation_type><id>0</id><value> None</value></automation_type>
										<preconds>Очистить список заказов, закрыв и снова открыв программу

![](index.php?/attachments/get/4540)
</preconds>
										<steps_separated><step>
<index>1</index><content>В колонке Nuka-Cola нажать на “V” в пункте “купить на розлив”</content><expected>Для колонки Nuka-Cola открылось выпадающее меня с ползунком для выбора объема от 0,2 до 10 литров, пунктом &quot;цена со скидкой&quot; и зеленой кнопкой &quot;Готово&quot;</expected></step>
<step>
<index>2</index><content>В колонке Slurm нажать на “V” в пункте “купить на розлив”</content><expected>Для колонки Slurm открылось выпадающее меня с ползунком для выбора объема от 0,2 до 10 литров, пунктом &quot;цена со скидкой&quot; и зеленой кнопкой &quot;Готово&quot;</expected></step>
<step>
<index>3</index><content>Для напитка Nuka-Cola с помощью ползунка установить значение объема соответствующее первой ячейке в колонке “Объем” в таблице, представленной в Предусловиях (Preconditions).</content><expected>Для напитка Nuka-Cola установлено значение объема соответствующее первой ячейке в колонке “Объем” в таблице, представленной в Предусловиях (Preconditions), т.е. &quot;Nuka-Cola 0.2 50 Р&quot;</expected></step>
<step>
<index>4</index><content>Нажать “Готово”, сравнить значение в графе ”Цена” таблицы со значением, которое формирует программа в графе “цена со скидкой” и в итоговом списке.</content><expected>Выбранный напиток добавлен в список заказов. Цена из таблицы в Предусловиях, цена в графе &quot;цена со скидкой&quot; и цена в списке заказов совпадают между собой.</expected></step>
<step>
<index>5</index><content>Проделать шаги 3 и 4 для следующего объема. (При невозможности добавить напиток в список удалить ненужные напитки с помощью “Х”) </content><expected>Для всех представленных в таблице объемов напитка Nuka-Cola, выбранный объем напитка добавлен в список заказов. Цена из таблицы в Предусловиях, цена в графе &quot;цена со скидкой&quot; и цена в списке заказов совпадают между собой.</expected></step>
<step>
<index>6</index><content>Проделать шаги 3-5 для напитка Slurm.</content><expected>Для всех представленных в таблице объемов напитка Slurm, выбранный объем напитка добавлен в список заказов. Цена из таблицы в Предусловиях, цена в графе &quot;цена со скидкой&quot; и цена в списке заказов совпадают между собой.</expected></step>
</steps_separated>
									</custom>
							</case>
												
						<case>
				<id>C4606</id>
				<title>Проверка возможности удаления всех позиций из списка покупок</title>
												<template>Test Case (Steps)</template>
																<type>Functional</type>
																<priority>High</priority>
																<estimate></estimate>
																								<references></references> 
																				<custom>
										<automation_type><id>0</id><value> None</value></automation_type>
										<preconds>Очистить список заказов, закрыв и снова открыв программу</preconds>
										<steps_separated><step>
<index>1</index><content>В колонке Coffee нажать на кнопку “0.2 л 50 Р”.</content><expected>Поле с изображением пустого столика и надписью &quot;Этот столик еще ничего не заказал&quot; меняется на табличку с выбранным напитком и его параметрами (Coffee “0.2 л 50 Р”)</expected></step>
<step>
<index>2</index><content>В колонке Nuka-Cola нажать на кнопку “0.5 л 70 Р”.</content><expected>В табличку добавляется пункт Nuka-Cola “0.5 л 70 Р”. </expected></step>
<step>
<index>3</index><content>В колонке Slurm  нажать на кнопку “1 л 110 Р”</content><expected>В табличку добавляется пункт Slurm “1 л 110 Р”. </expected></step>
<step>
<index>4</index><content>Проверить наличие желаемых напитков в списке</content><expected>Все выбранные напитки добавлены в список заказов</expected></step>
<step>
<index>5</index><content>Удалить каждый напиток из списка, нажав на “Х” справа от цены
![](index.php?/attachments/get/4541)
</content><expected>Все выбранные напитки удалены из списка заказов</expected></step>
</steps_separated>
									</custom>
							</case>
												
						<case>
				<id>C4607</id>
				<title>Проверка возможности оплаты с помощью каждой монеты/купюры</title>
												<template>Test Case (Steps)</template>
																<type>Functional</type>
																<priority>Critical</priority>
																<estimate></estimate>
																								<references></references> 
																				<custom>
										<automation_type><id>0</id><value> None</value></automation_type>
										<preconds>Очистить список заказов, закрыв и снова открыв программу

![](index.php?/attachments/get/4542)
</preconds>
										<steps_separated><step>
<index>1</index><content>Из таблицы, представленной в Предусловиях, выбрать нужный объем из заказа 1 и нажать &quot;Готово&quot;</content><expected>В список заказов добавлен заказ Nuka-Cola 0.4 л.</expected></step>
<step>
<index>2</index><content>Проверить наличие желаемых напитков в списке и правильность стоимости.</content><expected>Цена в таблице из Предусловий, цена в графе &quot;цена со скидкой&quot; и цена в списке заказов совпадают.</expected></step>
<step>
<index>3</index><content>Нажать кнопку “Перейти к оплате”</content><expected>Открылось второй окно приложения с возможностью оплаты заказа</expected></step>
<step>
<index>4</index><content>На открывшемся экране еще раз проверить сделанный заказ</content><expected>Данные, представленные на экране оплаты, совпадают со сделанным заказом.</expected></step>
<step>
<index>5</index><content>Нажать на значение монеты/купюры, указанной в таблице из Предусловий, в колонке “Тестируемая монета/купюра”.</content><expected>Значение монеты/купюры появилось в окне &quot;Уже внесли&quot;. Под значением внесенных средств появилась надпись &quot;МОЖНО ОПЛАТИТЬ!&quot;</expected></step>
<step>
<index>6</index><content>Нажать кнопку ”Оплатить”</content><expected>Открылся третий экран приложения</expected></step>
<step>
<index>7</index><content>На открывшемся экране проверить список покупок, итоговую сумму, сумму со скидкой, количество внесенных денег и сдачу(если есть)</content><expected>Пункты заполнены верно, оплата заказа завершена успешно</expected></step>
<step>
<index>8</index><content>Повторить шаги 1-7 для всех заказов из таблицы в Предусловиях</content><expected>Всеми монетами/купюрами можно совершить оплату</expected></step>
</steps_separated>
									</custom>
							</case>
												
						<case>
				<id>C4608</id>
				<title>Оплата заказа, состоящего из стандартных позиций</title>
												<template>Test Case (Steps)</template>
																<type>Functional</type>
																<priority>Critical</priority>
																<estimate></estimate>
																								<references></references> 
																				<custom>
										<automation_type><id>0</id><value> None</value></automation_type>
										<preconds>Очистить список заказов, закрыв и снова открыв программу</preconds>
										<steps_separated><step>
<index>1</index><content>В колонке Coffee нажать на кнопку “0.2 л 50 Р”.</content><expected>Поле с изображением пустого столика и надписью &quot;Этот столик еще ничего не заказал&quot; меняется на табличку с выбранным напитком и его параметрами (Coffee “0.2 л 50 Р”)</expected></step>
<step>
<index>2</index><content>В колонке Nuka-Cola нажать на кнопку “0.5 л 70 Р”.</content><expected>В табличку добавляется пункт Nuka-Cola “0.5 л 70 Р”. </expected></step>
<step>
<index>3</index><content>В колонке Slurm  нажать на кнопку “1 л 110 Р”.</content><expected>В табличку добавляется пункт Slurm “1 л 110 Р”. </expected></step>
<step>
<index>4</index><content>Проверить наличие желаемых напитков в списке.
</content><expected>Выбранные напитки находятся в списке заказов</expected></step>
<step>
<index>5</index><content>Нажать кнопку “Перейти к оплате”
</content><expected>Открылось второе окно приложения с возможностью оплаты заказа</expected></step>
<step>
<index>6</index><content>В открывшемся окне проверить еще раз заказ и сумму, которую нужно оплатить (230 Р).
</content><expected>Заказ и сумма верны.</expected></step>
<step>
<index>7</index><content>Нажать на купюру 500 Р, нажать “Оплатить”
</content><expected>В окне &quot;Уже внесли&quot; появилось значение 500Р, внизу надпись &quot;МОЖНО ОПЛАТИТЬ!&quot;.
Открылся третий экран приложения.</expected></step>
<step>
<index>8</index><content>Проверить список покупок, итоговую сумму, сумму со скидкой, количество внесенных денег и сдачу (270 Р)</content><expected>На третьем экране приложения список покупок, итоговую сумму, сумму со скидкой, количество внесенных денег и сдачу (270 Р) верны.</expected></step>
</steps_separated>
									</custom>
							</case>
												
						<case>
				<id>C4609</id>
				<title>Оплата заказа, состоящего из разных напитков на розлив (от 2 до 4,9 литров включительно)</title>
												<template>Test Case (Steps)</template>
																<type>Functional</type>
																<priority>High</priority>
																<estimate></estimate>
																								<references></references> 
																				<custom>
										<automation_type><id>0</id><value> None</value></automation_type>
										<preconds>Очистить список заказов, закрыв и снова открыв программу
![](index.php?/attachments/get/4543)
</preconds>
										<steps_separated><step>
<index>1</index><content>В колонке Nuka-Cola нажать на кнопку “V” в графе “купить на розлив”</content><expected>Для колонки Nuka-Cola открылось выпадающее меня с ползунком для выбора объема от 0,2 до 10 литров, пунктом &quot;цена со скидкой&quot; и зеленой кнопкой &quot;Готово&quot;</expected></step>
<step>
<index>2</index><content>Выбрать каждый объем, указанный в таблице, приведенной в Предусловиях, для напитка Nuka-Cola с помощью ползунка. Нажать для каждого выбранного кнопку “Готово”. </content><expected>Три напитка Nuka-Cola объемом 2, 3.5 и 4.9 л добавлены в список заказов</expected></step>
<step>
<index>3</index><content>Сравнить цены указанные в таблице из Предусловий с ценой в графе “цена со скидкой” и ценой в списке</content><expected>Все три цены совпадают друг с другом</expected></step>
<step>
<index>4</index><content>В колонке Slurm нажать на кнопку “V” в графе “купить на розлив”.</content><expected>Для колонки Slurm открылось выпадающее меня с ползунком для выбора объема от 0,2 до 10 литров, пунктом &quot;цена со скидкой&quot; и зеленой кнопкой &quot;Готово&quot;</expected></step>
<step>
<index>5</index><content>Выбрать каждый объем, указанный в таблице, приведенной в Предусловиях, для напитка Slurm с помощью ползунка. Нажать для каждого выбранного кнопку “Готово”</content><expected>Три напитка Slurm объемом 2, 3.5 и 4.9 л добавлены в список заказов</expected></step>
<step>
<index>6</index><content>Сравнить цены указанные в таблице из Предусловий с ценой в графе “цена со скидкой” и ценой в списке</content><expected>Все три цены совпадают друг с другом</expected></step>
<step>
<index>7</index><content>Проверить сформированный заказ (сумма 1926 Р)</content><expected>Заказ верен, сумма составляет 1926 Р</expected></step>
<step>
<index>8</index><content>Нажать кнопку “Перейти к оплате”</content><expected>Открылось второе окно приложения с возможностью оплаты</expected></step>
<step>
<index>9</index><content>В открывшемся окне проверить еще раз заказ и сумму, которую нужно оплатить (1926 Р).</content><expected>Заказ верен, сумма составляет 1926 Р</expected></step>
<step>
<index>10</index><content>Нажать на купюру 1000 Р дважды, нажать “Оплатить”</content><expected>В поле &quot;Уже внесли&quot; появилось значение 2000 Р, появилась надпись &quot;МОЖНО ОПЛАТИТЬ!&quot;. 
При нажатии на кнопку &quot;Оплатить&quot; произошел переход на третий экран приложения.</expected></step>
<step>
<index>11</index><content>Проверить список покупок, итоговую сумму, сумму со скидкой, количество внесенных денег и сдачу (74 Р)</content><expected>На третьем экране приложения список покупок, итоговую сумму, сумму со скидкой, количество внесенных денег и сдачу (74 Р) верны.</expected></step>
</steps_separated>
									</custom>
							</case>
												
						<case>
				<id>C4610</id>
				<title>Оплата заказа, состоящего из разных напитков на розлив (от 5 до 10 литров включительно)</title>
												<template>Test Case (Steps)</template>
																<type>Functional</type>
																<priority>High</priority>
																<estimate></estimate>
																								<references></references> 
																				<custom>
										<automation_type><id>0</id><value> None</value></automation_type>
										<preconds>Очистить список заказов, закрыв и снова открыв программу

![](index.php?/attachments/get/4544)
</preconds>
										<steps_separated><step>
<index>1</index><content>В колонке Nuka-Cola нажать на кнопку “V” в графе “купить на розлив”</content><expected>Для колонки Nuka-Cola открылось выпадающее меня с ползунком для выбора объема от 0,2 до 10 литров, пунктом &quot;цена со скидкой&quot; и зеленой кнопкой &quot;Готово&quot;</expected></step>
<step>
<index>2</index><content>Выбрать каждый объем, указанный в таблице, приведенной в Предусловиях, для напитка Nuka-Cola с помощью ползунка. Нажать для каждого выбранного кнопку “Готово”.</content><expected>Три напитка Nuka-Cola объемом 5, 7 и 10 л добавлены в список заказов</expected></step>
<step>
<index>3</index><content>Сравнить цены указанные в таблице из Предусловий с ценой в графе “цена со скидкой” и ценой в списке</content><expected>Все три цены совпадают друг с другом</expected></step>
<step>
<index>4</index><content>В колонке Slurm нажать на кнопку “V” в графе “купить на розлив”.</content><expected>Для колонки Slurm открылось выпадающее меня с ползунком для выбора объема от 0,2 до 10 литров, пунктом &quot;цена со скидкой&quot; и зеленой кнопкой &quot;Готово&quot;</expected></step>
<step>
<index>5</index><content>Выбрать каждый объем, указанный в таблице, приведенной в Предусловиях, для напитка Slurm с помощью ползунка. Нажать для каждого выбранного кнопку “Готово”</content><expected>Три напитка Slurm объемом 5, 7 и 10 л добавлены в список заказов</expected></step>
<step>
<index>6</index><content>Сравнить цены указанные в таблице из Предусловий с ценой в графе “цена со скидкой” и ценой в списке</content><expected>Все три цены совпадают друг с другом</expected></step>
<step>
<index>7</index><content>Проверить сформированный заказ (сумма 3860 Р)</content><expected>Заказ верен, сумма составляет 3860 Р</expected></step>
<step>
<index>8</index><content>Нажать кнопку “Перейти к оплате”</content><expected>Открылось второе окно приложения с возможностью оплаты</expected></step>
<step>
<index>9</index><content>В открывшемся окне проверить еще раз заказ и сумму, которую нужно оплатить (3860 Р)</content><expected>Заказ верен, сумма составляет 3860 Р</expected></step>
<step>
<index>10</index><content>Нажать на купюру 1000 Р четыре раза, нажать “Оплатить”</content><expected>В поле &quot;Уже внесли&quot; появилось значение 4000 Р, появилась надпись &quot;МОЖНО ОПЛАТИТЬ!&quot;.
При нажатии на кнопку &quot;Оплатить&quot; произошел переход на третий экран приложения.</expected></step>
<step>
<index>11</index><content>Проверить список покупок, итоговую сумму, сумму со скидкой, количество внесенных денег и сдачу (140 Р)</content><expected>На третьем экране приложения список покупок, итоговую сумму, сумму со скидкой, количество внесенных денег и сдачу (140 Р) верны.</expected></step>
</steps_separated>
									</custom>
							</case>
												
						<case>
				<id>C4611</id>
				<title>Оплата заказа с применением промо-кода</title>
												<template>Test Case (Steps)</template>
																<type>Functional</type>
																<priority>Medium</priority>
																<estimate></estimate>
																								<references></references> 
																				<custom>
										<automation_type><id>0</id><value> None</value></automation_type>
										<preconds>Очистить список заказов, закрыв и снова открыв программу


![](index.php?/attachments/get/4545)
</preconds>
										<steps_separated><step>
<index>1</index><content>На первом экране ввести данные из таблицы в Предусловиях, колонка “Объем” для заказа 1</content><expected>В списке заказов приложения добавлены напитки объемом из таблицы в Предусловиях</expected></step>
<step>
<index>2</index><content>Проверить получившийся заказ и сравнить его сумму с значением в колонке “Сумма” из таблицы. Нажать “Перейти к оплате”</content><expected>Значения сумм одинаковые, при нажатии на кнопку &quot;Перейти к оплате&quot; открылся второй экран приложения</expected></step>
<step>
<index>3</index><content>На втором экране в поле “Промокод” ввести 5555 и нажать “Применить”</content><expected>Промокод применен, сумма заказа изменилась в меньшую сторону</expected></step>
<step>
<index>4</index><content>Ввести купюру соответствующего значения из колонки  “Купюра” таблицы из Предусловий. Нажать “Оплатить”</content><expected>Приложение перешло на третий экран </expected></step>
<step>
<index>5</index><content>Проверить список покупок, итоговую сумму, сумму со скидкой, количество внесенных денег и сдачу (колонка “Сдача” таблицы)</content><expected>На третьем экране приложения список покупок, итоговая сумма, сумма со скидкой, количество внесенных денег и сдача (колонка “Сдача” таблицы) сходятся с представленными в таблице из Предусловий</expected></step>
<step>
<index>6</index><content>Повторить шаги 1-5 для заказов 2 и 3. Для них ввод объема осуществляется с помощью кнопки “V ” в графе “купить на розлив”.</content><expected>Для заказов 2 и 3 на третьем экране приложения список покупок, итоговая сумма, сумма со скидкой, количество внесенных денег и сдача (колонка “Сдача” таблицы) сходятся с представленными в таблице из Предусловий</expected></step>
</steps_separated>
									</custom>
							</case>
								</cases>
							</section>
	</sections>
</suite>